支持警察打得落力D

比全世界睇下邊個暴力，愈打得勁 反彈愈勁，民意歸邊，運動有望成功